發夢香港建國

一齊發夢諗下香港新憲法

第一條所有公務員及直系親屬必須只持有香港國國籍

第二條 所有藍絲遣返大陸/ 進行勞改

沒有兩制 何來一國

光復香港 支持建國

第一條應該好似其他國家咁
香港國市民享有民主自由點點點